兩個月過去，你地仲未明咩係冷氣軍師。

冷氣軍師，軍師呀嘛。

將現場資訊、交通消息、逃生路線等資訊統一、整理，

推上熱門、重覆回應，務求示威隨時看見。

咁先係軍師呀嘛，呀哥。

而唔係入所有熱門現場post都係充斥住，又送、又戀戰、開盤睇下又送幾多頭呀嘛。

眾軍師都隔住個moon睇波，咁現場示威入黎睇你地睇波做乜呀？

唔港屌我分化架啦，你地想幫場運動就改，唔想就繼續一群廢老咁。

［海外文宣新方向］激起各國本土意識 抵制中國貨及中資企業

P牌照推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

全中 班冷氣軍師on撚9
你屌佢 佢走黎同你講「檢討唔得啊？」
其實佢地係咪唔識中文
檢討 件事未完 點檢討啊屌

多撚餘，現場嘅人(尤其前線)根本唔會得閒上連登碌post逐頁睇

所以一開波之後，仲响連登開post回post嘅都係冷氣孔明空調鳳雛

推，唔該今日班軍師見到有乜事唔該幫手推下，唔好淨mon post

你憑咩去認證幾千到一萬人無人睇，請問，定人云亦云？

唔係p牌幫手推呀